#ЛАБИРИНТЫ  ТВАРЕЙ
###ВЕРСИЯ 1.AE

Некоторые из живущих ныне людей знают, что такое СОКОБАН. 
Некоторые даже играли в него. 
Тем, кто этого не делал, предлагаем ретро-проект ЛАБИРИНТЫ ТВАРЕЙ. 

###СЮЖЕТ : 

Некое лицо с неопределенной национальностью, садистской наклонностью и магической способностью заключило с Вами контракт о перестановке ящиков в подвале. Подвал был большой, а ящики должны были стоять на местах, помеченных желтой краской на полу. В качестве оплаты труда Вы получете возможность возвращаться в этот мир из загробного через любое время, по своему желанию. Предоплата - возможность сделать это 3 раза, сразу после смерти. Вы отправились работать. Вы сразу заметили, как Вас обманули:  На ящиках, обозначеных в контракте металлической тарой кубической формы и таинственного содержания, небыло ничего, за что можно было бы ухватиться, пришлось толкать. Обойти стоявшие в проходе ящики не представлялось никакой возможности. Облегчавшее труд, как это значилось в контракте, перенесение Вас из одной части подвала в другую, случавшееся каждый раз, когда Вы расставляли все Ящики, оказалось ЕДИНСТВЕННОЙ возможностью выйти и войти в подвал т.к. он был полностью изолирован от внешнего мира. 

Наколовшая Вас Сволочь что-то сказала о том, что и после 3-х воскрешений Вы будете иметь возможность воскреснуть,  но только если сделаете работу сверх контракта. Вы согласились. 

###ЦЕЛЬ ИГРЫ: 

Расставить все ящики по пометкам, сделанным желтой краской, а затем набить морду тому, кто заставил Вас бегать по подвалу от ТВАРУСОВ. 

###СПРАВКА: 

ТВАРУС-нечто слизкое, противное и голодное. 

###СОВЕТ: 

С Тварусами лучше не встречаться ! 

###ПРЕДЛОЖЕНИЕ: 

Придумайте сюжет получше. 

##ГАРАНТИЯ: 

НИКАКОЙ !!! 

ИГРУШКА - FREEWARE 
И РАСПРОСТРАНЯЕТСЯ ПО ПРИНЦИПУ: 
ПОИГРАЛ САМ - ДАЙ ПОИГРАТЬ ДРУГОМУ. 
( ДАЖЕ ЕСЛИ НЕ ПОНРАВИЛОСЬ ) 


###OTBETЫ АВТОРОВ НА ЧАСТО ЗАДАВАЕМЫЕ ВОПРОСЫ: 

-ЧТО ДЕЛАЕТ СИНИЙ ТВАРУС ? 
-Обычно он охотится на Вас. 

-ЧТО ДЕЛАЕТ ЗЕЛЕНЫЙ ТВАРУС ? 
-Помогает синему. 

-ЧТО ДЕЛАЕТ НЕКТО В ЗВЕЗДАСТОМ КОЛПАКЕ ? 
-Этот некто - ученик мага, а делает он все, что ему в голову взбредет. 

-ЧТО ДЕЛАЕТ КРАСНЫЙ ТВАРУС ? 
-Красных тварусов в природе не существует - все вымерли !!! 

-ЧТО ДЕЛАТЬ, ЕСЛИ ИГРУШКА ВИСНЕТ ? 
-Пощелкать мышкой, понажимать на клавиши, а потом - перезагрузить компьютер. 

-КАКИЕ МИНИМАЛЬНЫЕ ТРЕБОВАНИЯ ? 
- PENTIUM 200 c 32MB RAM. 
(Больше ни на чём не тестировалась) 

-КТО СДЕЛАЛ ЭТУ КЛЁВУЮ ИГРУШКУ ? 

VII
Code
1/3 Graphics 
1/2 Data 
1/2 Sound 

SERG сделал 
2/3 Graphics 
1/2 Data 

VIT 
Критиковал 
Играл в DUKE 3D 
Предлагал сыграть в WARCRAFT II 


